(正式宣佈)唔會再食麥旋風

啱啱買左個$14.5麥旋風

完全未食過都係得咁少
仲要同個匙羹頭一樣高啊陰公
到底係新包裝問題定係我太耐無食

有報導講左少左三份一

你多謝班環保撚

係on9左d 雖然外國都係用紙
但係人地唔會比少你先

Cls本身雪糕同汽水呢D唔值錢嘅嘢 仲要比少又加價

我呢個應該少唔止三份一啦掛

即場問佢啦 ！

真係多謝佢地啦今次

叫經理出黎問，公司一定有個大約重量做標準。再叫佢磅下哩杯野有幾重 ！！

係M記乘機整細佢姐

仲要係$14.5 早知食新地算

點問呀 叫佢整過個又好似好衰

我估得平時嘅三分之一 下次唔會再買啦

呢幾日喺佐敦食咗3杯 屌你老母多得班環保撚唔少 令我可以慳錢唔會再買

咁貴㗎啦 我對上嗰次買好似都係講緊$8.x

減肥

使鬼整過， 叫佢加番「正常份量」
就係個個買完都唔出聲，助長仆街員工幫公司慳錢！ 心諗「俾咁少份量班傻仔都唔出聲」 ！
個個發現唔妥，即時講。 試多2-3個客， 班員工先知咩叫「正常份量」 ！

樓上成班係咪on撚9
唔屌m記屌環保
我撐用紙 膠有埋個蓋真係落地獄
但唔應該減分量

一早轉食KF雞$5新地筒

即場要佢磅

而家係咪唔會再用部機攪？嗰次見到個staff擠完之後求其整啲oreo上去就直接比人

份量如何

你幾多年無食過啦

唔會再買啦 愈貴愈少 唔食都罷

其實應該唔關包裝事 可能唧雪糕果條友心情唔好

環保撚同商家佬合作，大家齊齊食屎

關環保撚咩事？紙包裝唔可以裝一樣咁多雪糕？

老麥借機縮水你地唔屌，反而幫佢地去轉移視線？樓上到底係真傻鳩定老麥打手？

老麥已經唔係第一日縮水，脆弱雞腿包同板雞幾年前大大個，依家縮撚左兩個碼

食得金拱門預左啦

板雞變24蚊餐縮水其實都情有可原

但改包裝變成改份量真係屌到佢仆街
啲經理成日想控制住啲貨唔好用太多

m記借環保撚過橋，轉包裝乘機減份量

麥記越做越差

見你係肥仔想幫你減下姐

關佢地撚事 擺明係m記玩9消費者

咁環保d唔再食麥旋風囉

薯條可唔可以都咁呢

其實中薯份量 幾多先係正常

嘩屌 咁仆街 錢就照俾 量都減

多謝環保撚畀金拱門賺到盡

其實麥旋風係擠5圈加聰明豆，照計就裝滿個杯，但因為本身雪糕係圍邊擠落個杯，中間係空心，所以比部機搞完就會冇咗一半

利申：前香港員工

前m記員工

真係淨買新地筒 再買包orea餅自己撈黎食好過

仲記得N年前岩岩出嗰時
個杯係好撚高大
之後改到矮杯
依家改成紙
我諗遲啲會變新地筒咁賣

仲少過新地

有幸我今日仲食緊舊版麥旋風

陰公

要求用新地杯上得唔得架
我見過有人要求新地筒杯上 啲職員都肯比

食少d咪啱咯，環保阿嘛

連登仔係咪都要借機屌下環保撚

連登仔又罷食?第幾次

環保用紙係好事！
但！借環保為名 減分量加價為實就好撚狗囉
不過好快啲人習以為常 慢慢唔記得從前應有嘅分量
就覺得呢個價呢個分量係正常

中資

cls 14.5 我買哈根大師啦

遲下再縮就會係我果杯嘅再三分之一

14.5夠去細雪榚店食雙球啦

個紙杯乜又係coat咗層膠上去 咁做仲難recycle 其實m記真係要環保嘅話就應該起門市整啲回收筒 啲員工同啲客就可以分返類咁

利申
環保撚一個
自己會做回收 但係唔會迫人回收

就算空心五圈都唔會係我呢杯咁掛

環保撚正戇鳩

比多6蚊食哈根大師曲奇好過

我無諗過出到黎會係咁

要遮曬薯條盒入面白色位先正常

朱古力新地先係清泉
睇黎朱古力新地會係環保撚下一個target

其實有冇人覺 中資一入左m記就好多on9野
轉自助買餐（機慢冇餐牌價錢睇） 醬要比錢 曾經消失的板雞 依家麥旋風又想縮

比人感覺大陸人冇良心又度縮

咩醬要比錢？

上星期去朗豪食又係少一半以上

麥當勞真係越做越仆街 雪糕D料唔比人加 改完個紙杯少左咁撚多仲要一D改善政策都冇 ON9

14.5我不如拎去食手作雪糕加大球

屌你唔好搞鳩我新地

btw自從麥旋風拋黎新地價錢就冇食

明明記得以前兩者差好少錢

係就唔再食金拱門啦

自從冇咗聰明豆就已經好少食

Ching坐撚左幾多年監？
咁多年冇得食m記好橙

我覺得今次唔應該怪啲環保撚
要怪一定係怪返M記
就算轉包裝 都可以照返以前個份量
無理由因為咁而比少啲人 藉口！
你比得少唔緊要呀
咁你咪減返少少價囉
好合理啫！
你又要收得貴 又要比得少
真係搵鬼食咩？

買盒dryers返去慢慢食算啦

食哈根大師無咁嬲

中資=rubbish

環保D紙係貴D㗎

外國食麥記醬不嬲都要俾錢

澳洲食過一次係接近成杯滿

咩醬先
甜酸醬不嬲都要俾錢嫁

所有，連茄汁都要

中資=M記已死

仲有啲熱香餅

金拱門，你食唔到蟲卵偷笑啦，擺食好耐

中信集團

其實因為大陸一早轉用紙，所以香港要大陸化咋😋

加價減量
咁賤最多以後唔食

應該係得返三分一

屌你老母好撚想食聰明豆味呀屌

我想咬返咖啡啲粉

環保撚同老麥又係到搞事

叫李＋Ｘ買Ｍ記啦。

以後唔會再踏入金拱門半步

.

Fastfood有咩係值錢

琴日食過，份量無少到喎

前日見到用呢個紙杯裝雪糕，即刻叫左新地食

點解貴左咁多
唔係十一個幾架咩

咁又係 算啦del posy

十年間加左一倍，但十年前人工同依家最多加左2成，香港真係痴撚線地方

早一兩年都食過$8.7麥旋風
唔知係咪佢收錯
但之後無耐再買就變番$13.x

見到屌環保人士嘅
另外諗起早前林鄭屌班環保人士令班劏房戶冇得上屋

加得最快 有啲鋪15 16蚊了 就黎買到個餐

我都好鐘意聰明豆麥旋風

無啦 最平果間都好似要$13

我買果陣唔知道轉左紙杯裝

早幾個月我食時，跟餐加8

冇聰明豆唔撚想食

跟本M記借環境之名借啲以減分量，就算唔用環保作原因都有其他原因話要減分量

魚柳包都係啦，以前好撚大個，而家直情縮水咁

成件事根本錯撚曬

班人唔係為環保而轉紙

根本係cut cost

呢d 唔值錢錢既野經到支那人手上

就剩係識諗點樣利益最大化

包裝成本高咗
啲雪糕少啲
好合理

叫經班啦，屌完之後會好滿

首先我唔知佢由膠杯變紙杯係咪真係貴左
就算係
咁樣都係在m記角度減份量控制成本對商家本身有利
但你同我都係消費者
佢咁做係對自己利益有損害
你就走去企係m記角度 支持人地做d損害自己嘅事
真係望唔透

訓撚醒未呀屌你老母

頭先買咗個 冇想像中咁少

仲走去買

佢唔係雪糕黎......

試吓係咪真係咁少

不如食曲奇雪糕

不嬲麥旋風都好奢侈，明明同新地筒一樣，但係就貴咁多

有禮貌啲，笑多啲
我試過有杯滿既

cls少到咁唔會再食

美國所有都唔駛錢

又話大陸資金唔食咪又係食

呢排連登越來越多人亂屌環保撚，樓價貴又係環保錯、麥當奴雪糕少又係環保錯 仲要好多人贊成，真係食得屎

我頂 同我尋日果個差咁多

佢收銀果到無人 我用自助機買

我係匯景嗰間買
其實太少可以叫佢加返俾你

以為樓豬影緊個馬桶

無錯
但好多人又要屌又要食

想有返聰明豆

歐洲所有醬都要錢，盛惠0.50€-0.70€ 一個

福喜之後無再食麥當勞

依家麥旋風要加底 你唔係唔知呀？

紙馬桶？

食左幾次新包裝

次次都好滿

覺得多過之前

好多喎

冇咗聰明豆做配料已經冇再食

你老母昏迷緊係icu 呀金拱門打手

早排食格格脆果隻條友比多到上個蓋到

人地搵個藉口縮水
你地屌乜環保撚？

我頂

屌你老母，大薯條俾一包茄汁我，要多包，慘過去乞

冇聰明豆嘅麥旋風有咩咁好食

之前買過一次
個哥仔好似唔使錢咁樣
成杯滿晒, 仲要實心

其實我想帶出

我之前係麥當勞打工既，而我剷薯條原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次產薯條就係老母咁大包。細薯產成大薯，中薯產到巨薯。大薯產到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過嚟同我講，呢個月薯條虧損咗26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。